高登好波! 牙joe派華為手機益大家!!!

由17直播Live、metroX主辦，《都市日報》、《八八通》、Club SIM、熊仔頭藍仔頭、高登討論區跨平台合作，舉辦首個破格網絡紅人主播選舉「17都市驚喜」，17位入圍的候選主播已經亮相，大家可以投票支持心水主播。至於投票選出「17都市驚喜」主播的觀眾，即有機會得到華為Mate 20 Pro手機一部。

各位ching快d去投票拎華為手機
估唔到牙joe咁為我地著想!!! 連土豪手機都肯送
呢d野無得賺 只求打個和
係時候回家g持牙joe爸爸😭

P30 都出先送P20

飲東江水，用華為電話，高登生活態度

支那維穩論壇柒登咩都仲有會上？

唔知係咪少人上之後要靠中資續命

唔係P30唔要

大家都係中國人

啲高登仔仲要當無問題

大合照最右果個好正

屌你咁撚貪心
牙joe自己唔洗開飯呀?

ching識貨

冠名合作袋幾錢

點解唔見高登嗰邊有人開 post 討論
有冇人幫幫手過去開 post 提埋嗰邊

回家了

高登重有人

有 明明郊登高汁咁多
佢哋死都唔過去

肯定成班扮盲睇唔到

好似真係冇人講
幫華為宣傳都冇人屌?

高登仔扮睇唔到 如果換轉係連登送仲唔嘈到拆天

好大波

回家搶華為手機了 牙joe又然

中國人用中國手機有問題?

兒登仔連華為都反 蘋果都係中國製啦

嘩屌 送都唔要

屌你支那狗死返去東江登

重有人上高登咩

有無手足回家？

狗衝回家

屎為呢啲垃圾支那機送都唔要啦

17賣廣告賣到去美國
仲唔仆到去直播

高登打手潛哂入東江?

見到呢度咁多人笑舊登就覺得好 sad

原形畢露

你一日飲幾多杯水

透過 HKG 分享一則貼文：飲東江水，用華為電話，高登生活態度

牙糟😭

連狗送華偽垃圾嘅我就唔信呢到會冇人開post屌柒連狗

牙祖真係好大方😭😭想回家了

紅登真係成班垃圾

如孩兒能伏於joe爸的肩膊 誰要下車

貴新加坡賣比馬來西亞二百幾倍嗰啲污糟水

mate 20 pro 唔係p20

高登同郊登都唔識分？

現實就係咁殘酷，高登竟然仲多人上過郊登，呢個世界公平咩

有冇 link